覺唔覺得港鐵應該整卡廢老專用車廂

好似舊時啲集中營自生自滅就啱
男既個個咳到肺癆咁
女既就成浸萬金油溝豬哨香水味
坐/企喺啲廢老隔離真是生不如死

@jxxxxxxxxxx

又話走

被玩留了

樓主sit!

整個寵物車箱比樓主就差5多

到時架車比佢地搞到開唔到車 下下開返門總有一兩件再衝門唔係講玩

又認狗
(積怨太多)請咁多位手足飲和頭酒

貼住條柱成個身訓落去果啲賤種應該綁死係條柱度添啦

到時個撚個都唔認老 卡車冇人用

50歲以上強制性入去啦

成個車卡整滿晒關愛座

班廢老個個搶住入個車卡好似屍殺列車咁呀